有冇90-93 巴絲入黎傾下計呀

恭喜大家有連假放
繼續不推文

#2!

快啲許願啦

早

早晨揼揼

早晨河神

見字飲水

瞓醒又新post

早牙易牙仔

早牙揼揼

早晨

起身

少少錢唔計啦

早牙仙

早呀

屌趕住出去，唔記得食藥

真毒沒人權

人why你又why

肥明岩岩訓醒精神極不穩定

今晚出黎 隻抽!

不糾纏不慰問

g menu la!

靜哂

瞓多陣
hea多陣出去

一陣間要上3個鐘English

加油

好吸引

香香玩三國殺嗎

放你飛機

等食仔飯？

靚唔靚仔

Add oil Louis jai

好正喎

今日唔出去玩咩幾好天

屙完屎好出門口

Masa

想食

港島東出去荃灣
覺得自己有D on9

唔甜law 2014年整仲要整左兩次

仆街
坐隔離個個都大過我

禾遲到仲未出屋企

哇三香去

終於都上完
覺得自己好似白癡仔

Why

笑咩

坐我側邊嗰個女人
要帶老花眼鏡睇工作紙

我唔去阿

巧甜呀

長衫 長褸

南瓜！！！！！！幾時食？

Ice!

食左咩

一野拉落底

荃灣西站smartone收唔到咁濟

呀！

係樓下

想飲廢水

兩罐

壞香

仲有罐夾住左

好似仲有青衣去東涌啱啱開個段

我向巴士站收唔到

刷牙

早all

早晨呀

兩樣都唔飲

唔洗拜

早呀晨

都唔拜

早牙

有咩都唔洗講啦咁

唉得你應我
感動

早神牙

運動完就hea返夠皮

食飯未 餓到暈

偷食拜山啲野頂住先

我都係...

豆漿芽菜同香燭？

可否有燒牛肉

未聽過拜山會有牛

原諒我

等上一團既人用盡最後1分鐘先有得食

我唔想落地獄

推介 辛辣面

真毒上水

過冷河食清湯

人間美食你都放棄

走去買個printer又幾板

減肥是口號，可能平時我已經食唔健康食品

你就口號

truth

yes

等幾耐車？

控制下囉

有時飲下還可以啦

唉